[ 極緊急 ] 連登得返一個鐘頭命仔你地仲係未有共識

連登死左大家要點做

依家用vpn先上到

Twitter #lihkg104

reddit

講緊斷網呀講red乜撚野dit

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Telegram

18區地鐵站等

用vpn

小隊行動 保密通訊 加油各位

twitter 活動小組化

pish

Reddit有r/lihkg

推

推 大家仲有一個鐘頭spread開叫人down vpn，除時學大陸咁下你架